Morozoff 同zoff 係咪同一間公司嚟

明明個日本人係morozoff 員工which is a朱古力品牌
但啲人屌zoff which is a 眼鏡shop

同一間野來的嗎？

推

唔係
只係個post 有人話以為係賣眼鏡既zoff
有巴打順手講埋

short answer: Google

long answer:

唔係, 唔好再炒車分返開兩件事討論